連登好多熱狗！唔好分化！唔好中計！對準政權！

仲有乜野 ?

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

仲有聽日見

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

三毛呢排好興針住非建制議員
大家唔該保持頭腦清醒
唔好咁傻跌左落個trap到
同埋 開不推文回覆呀屌你！
連仔開左比你地都唔識用！